有冇人覺得BBC條新疆集中營片好似clockwork orange

睇留言d中國人仲唔知自己國家錯
根本中國而家有幾多個魯迅都唔夠

LINK?

支那思維一向都係：永遠自己啱,人地錯

由上至下都係

裝個whatsapp已經要拉...

其實中共畀得人入去拍,已經拍唔到真相,只拍到一群演員同佢地的演技